唔好去QE,有狗乸

請叫人今晚唔好去QE急症
今晚eva chu當值
佢老公係狗，之前扮唔識寫催淚彈令義士俾人拉

私了佢